有幾豬先會依個時間就去冷譏熱諷公務員

利申：唔係公務員

受支那肺炎，限聚令，黨安法，搞到抗爭底迷的時候，係唔係仲要走去界走自己人

係好耐之前我就叫大家一定要有＂統一戰線＂的思想

你的敵人係支那啊，自己內部唔團中抗爭條撚咩
政治從來都唔係學 熱狗 咁＂屌人＂屌到有支持者

依家走去恥笑公務員同將自己陣營割走一堆人有撚分別
唔搞統一戰線，仲要走去做相反的行為
做私人工對於公務員長久以黎的恨可以放底未

只要唔係做佐好仆街的事，係唔係大家可以互相理解。

如果照依個情況照＂部份＂連登仔思想，再一級一級批落去好快就會睇到
割＂中資做野的手足＂
割＂藍公司做野的手足＂
割＂中立公司做野的手足＂
割＂運輸交通業做的手足＂
割＂金融業做野的手足＂
割＂幫政府做維修的外判公司員工＂
割＂建築界做野的手足＂

點啊，而家仲興玩鬥黃啊

如果依家搞到十八萬公務員全部轉藍，諗下對自己陣營係有好處定壞處啦。

我唔反對屌９藍底／濫權的公務員，但一刀式全部公務員都屌，係唔係傻佐

我相信上連登的公務員多數意識上都係＂自己人＂啦，就算跟ORDER做仆街野都唔會踩多一腳先啦。定你想人地全部企政府個邊，就算無ORDER都全面協助或加強壓迫，為盡力升職

政府喜見連登仔批鬥公務員，幫佢地團結自己勢力

有關公務員手足：
至少上佐台面上抗爭的公務員被捕：6月至今（2020年4月）43名公務員涉非法公眾活動被捕 42人已停職

海關「一哥」擬革走三名涉非法集結關員

入境事務助理員於8月25日在荃灣永順街被拘捕，警方指當時在該處共拘捕10男2女，涉嫌藏有攻擊性武器

爆炸案手足，有個應該都係公務員黎

有個做高級行政的係巴士到幫手足走，比人拉佐

消防手足被捕，還押多個月；消防員涉藏汽油彈加控非法集結罪 再申保釋被拒 妻患產後抑鬱

另一邊，有個消防手足係商場打狗救人

醫護罷工，雖然失敗，但打開香港罷工的先河

有老師因為協助學生收埋火魔法，所以被捕

顏武周起黃色公務員工會，被清算；搞公務員集會，變相速成85大罷工，全港多區開花。

唔同前線活躍的FA，係有公營醫護人員去做

重有其他唔同的事情，不能一一盡錄

PUSH

做中資做藍絲做5毛pr 都好過做公務員

利申公務員

批鬥成風錯傷手足 革命勿革同路人

pish 唔好一碌鳩打一船人 好多公務員都同黨鐵前線唔同

呢度應該要俾人判監既公務員先唔會俾人批鬥

出咗個報道 大家討論下啫

Push

自從武肺wfh，之後開始一刀切式屌所有人

明明之前都無

推

I❤️警察

有d係，叫人辭職個d ok
但有部份人明顯唔係討論下啦
直程私怨都出埋黎

屌do，食環我都明白，屌全部公務員無咩意思

割＂中資做野的手足＂
割＂藍公司做野的手足＂
割＂中立公司做野的手足＂
割＂運輸交通業做的手足＂
割＂金融業做野的手足＂
割＂幫政府做維修的外判公司員工＂
割＂建築界做野的手足＂

Agger又係想我地內哄
鬼打鬼
連登仔過左成年都仲係咁易比人分化

Oush

好多pr分化撚

收啦
黑警超越佐作為人的底線啦

未又係同最近批鬥醫護同一個邏輯
間唔中就抽一個行業或者群組出黎
屌佢地做得唔夠然後笑話底褲好黃之類
冇新意悶撚到

次次都屈公務員wfh唔洗做野，日日唔洗返

好多特登分化 勿認真

但次次都work
明顯大部份人私怨行先

你啱 我推

push
有入新工會嗰啲公務員都叫藍係咩事

其實屌公務員都唔係呢一兩年嘅事
舊登開始都已經有

btw lm樓豬比人話係打手 pr 5毛
跟住會有會員cap你個po出嚟 再話你幫港共做野

事實上幫唔到幾多
始終係英國果面決定

咪就係
成日話討論 俾意見姐
但佢哋係冷嘲熱諷

依加有得走啦，仲抗乜野爭

係有，所以未話私怨黎
上年6月之前，我都有屌啦
因為覺得班人係冗員，唔洗做嘢有高人工

push

鬥黃無意思

幫港共做嘢我唔會上連登啦
起下我底，我一定係幫港共做嘢

我覺得返咩工冇所謂，只要唔係做狗，同埋啲錢係流返入黃圈就ok, 係要批鬥既話，鬥鬥下藍既公司都唔返得，最後大家一齊食屎

都係果句

咁樣只會趕走本身係同路人嘅公務員

利申：有做任務嘅公務員，少啲獨立思考都比人趕去對面陣營

大把人口講話走，事實上有幾多人堅會走
除非真係打仗，粒炮彈落咗係自己隻腳下面啦

push

出面已經有po屌緊樓主係5毛 打手
欣賞樓豬講真相嘅勇氣
幫推

公務員，最早612都有出

批鬥公務員根本就同鬥黃無乜分別

當初公務員集會有幾萬人就打晒飛機多謝公務員

依家好多分化撚

無所謂

推呢個
笑公務員係浪費時間

如果覺得係冗員﹐主因都係港共﹐唔洗同選民交帶所以年年加人工

好快做中資公司又唔得
老闆係藍又唔做得

當政府都驚公務員越黎越黃要搞宣誓既時候，一班私怨撚就係度幫政府手推公務員去藍果邊

都係果句，公務員唔會cut位
深黃既比人鬥走左，頂上既淺黃又鬥走左，得返藍既咪同政府搞宣誓既原意一樣囉

睇返出post嘅先後次序
似乎係樓主想回應返佢哋多啲喎

推 中肯 將焦點放返落敵人度

推呢個

啱啊

成日係到鬥黃有咩好處，團結好過啦

趕哂同路人去對面陣營，pr同豬兜連登仔最中意做

帶緊風向

有班仆街日日玩分化，食屎啦

嗱 你咁樣啲人又會話將公務員同黑警比架啦
「黑警夠有深黃啦 你咪又係叫人死全家」

由2月開始屌到7月中都仲屌緊
睇唔過眼先講下

再推

咁多分化狗
又真係有堆人聽狗講野

話說垃圾會議員都當係公務員

連登仔就係咁白癡

唔會譏諷但希望佢地認清現實
無謂再自己呃自己
外國將公務員當政權一部分無可厚非
現實朋友的話我會每個人分開計
不過都係叫佢認清現實
有個佢自己話唔續BNO繼續做政府
咁人各有志最緊要知自己做緊咩

講呢 d 嘅明顯係別有用心嘅勢力嚟啦

連登係公海人人都上得

連登班智商低過70嘅人就係帶起所有批鬥既源頭

要落名，有明單可以理解
事實上各行各業開自己名會罷工的有幾多

只有一種公務員要被批鬥: 黑警

一刀切式屌，所以被捕而無被革走的可能都計

唔係話批鬥公務員

只係講緊外國真係要Ban 公務員既話

係佢地自己揀

當然公務員有好黃好熱心

你見嗰d屌公務員post一開就成堆衝入去洗咗頭十幾個都係show blocked user/ p牌嘅reply就知

佢地幾想我地同公務員割

兒登 人蠢冇藥醫

初頭我都係咁諗
睇得多根本好多兒登仔好撚憎公務員

利申 底褲黃既公務員 分化對我冇用 我黃唔係黃比你班兒登仔睇 錢又唔係捐比你班兒登仔
但成日笑鳩公務員真係冇乜幫助

咁依個係英國選擇，你講的係事實，我覺得無問題

但部份人唔係講緊依樣嘢，係9屌

公務員
入左公會先講啦

無權力者批鬥無權力者本身都係無咩用

其實換血大戰略
一定係 警察系統 公務員 教師 醫護 top priority
唔換你血都要你同市民作對

推 樓主思路正確

好同意唔應該冷譏熱諷公務員
但今日都講到英國或禁港警、公僕入籍
為運動為自己都麻煩企出黎入新公會啦
到時screening都有野講

辭職喇
除非你打算一世留係中國

你打算移民
你覺國鬼佬得閑每個人都做背景審查？

從來唔割公務員

只會割黑警、懲敎
因為99.99%係賤種狗

同意

連登有班風向狗
分成幾個集團
其中有一班負責扮熱狗屌人
另一班就負責屌人係熱狗

講到WFH就個個去酸班公務員
然後移民post又係公務員
aco再嚟
其實最藍就係班高層

呢層真
唔入新工會
真係無辦法當你係黃絲

一句到尾
嚟緊宣誓效忠黨安法，有幾多個打算1劈炮同反抗？

推啊屌 一埋pr又一堆on9跟風

屌 慣左不推文

海關都6-70%藍喇

襯依家風平浪靜既時候唔出來做統戰工作
幾時做？
大家自己諗啦

師兄你一邊嗌推 一邊又不推文咁搞笑嘅

班on9西話做中資係食敵之糧，公務員就衰過五毛

咪就係所謂強迫人哋製造既定事實被割蓆 我之前都講過共產黨嘅手段 啲人係都唔信 仲要鬧我 杜門膠信 林夕

中共港共首要清洗一定係公務員同教師體系

根本係幾年嚟都落重藥帶風向屌公務員

近排直情係9屌

公務員集會果陣你地係邊，咪撚成日學支那人咁鍾意內鬥 製造敵人好唔撚好

利申:唔係公務員

中資大量工程 同 政府個堆利益交易
勁個出糧比公務員好多

成日都有啲分化撚帶風向，真係屌都費事。
然後又好多傻豬豬無腦咁俾人lead住
真心到哩一刻都分唔清「手足」係咩意思嘅
唔該你地反省下仲好唔好意思講抗爭
「不分化，不割蓆」唔係口號
咁容易就俾人影響到嘅
到時黃色圈俾人分化到乜都無嘅時間
請你記住，係你自己一手造成

醫護罷工嗰單嘢係因為太多人將佢哋自己嘅期望壓注落去醫護罷工 而又未如理想先至會屌晒鬼

之前日本講打算收香港d金融人材
要唔要恥笑下做金融以外既所有人棚牙同底褲就好黃?
如果聽日某個國家出黎話只打算收20~30歲既人
又要唔要彈出黎恥笑20歲以下同30歲以上既人棚牙同底褲就好黃之類?

好心d傻鳩咪撚咁豬用下腦啦咁易俾人帶風向

唔9屌點迫佢地忠誠
要佢地真心忠誠緊係要迫佢地企唔到係依一邊/憎恨依一邊啦

咁多時間屌公務員 煩唔撚煩
坐過監先係黃呀 on9 分化撚

呢個post啲公務員有咩打算

睇番成年，一向都話同路人就不割，但有班人一開頭係咁攻擊和理非，或者調轉，分化和勇，跟住就黃色經濟圈鬥黃，跟住就分化公務員，共產黨玩分化幾成功，輕輕易易出幾個post，就成功將你地平時既怨恨轉移

見到公務員可以WFH自己仲要做到隻狗咁，自然心理唔平衡

俾人判監都會話做得公務員預咗

咁議員簽確認書都變死罪

所以我一直都問出邊「手足」一詞嘅定義係咩？我覺得根本好似共產黨 日日搬龍門 一時又話係一時又話唔係

五毛帶風向先
總有班蠢人跟住講

慣左手勢
推多下

連登不嬲都剩係識批鬥

一句到尾 做中資/支持國安法既公司 辭職未？

公務員前線好黃 要相信前線手足 應該全部都會劈炮同反抗

呢壇野就更好笑
果陣d連登仔都唔知有冇罷過工就屌人唔盡力
不知所謂到

其實不嬲都有
只係無街頭衝突無緊要嘢推
再加上對家pr落重彈藥做嘢
所以明顯咗好多

果d 割手足既人唔好再派膠

連仔真係好易比人帶風向

出d憤世post就一呼百應

講就永遠好好聽
實情係公務員果班係驚辭左職搵唔返果份人工姐
咪又係一樣助紂為虐 講咩野手足呀

同埋啲人攞納粹比 納粹嗰陣時有邊一啲人係得到民眾嘅廣泛讚賞 好似舊年連登多謝公務員嘅post咁 情況根本唔一樣 點樣一概而論

推
想嬴唔該唔好再批鬥同路人

人地外國有人識，你地無
宣誓咁大件事你地都甘心為份糧話自己效忠個邪惡宇宙法，撚知你過去人地地方係捉鳩人定乜

屌啊屌 割啊割
全世界得我係黃

切勿鬥黃

有內線係政府做嘢爆料唔好咩？點會割公務員手足係咪on99，你試下律政司全部係自己人啊？睇下會變成點？

做中資要宣誓？邊間想知

就係有班人睇唔清共產黨嘅手段 逼人割蓆 被迫脫離手足行列 硬係有班人咁都睇唔清

嘩 呢張 都差不多九至十個月

佢地會屌你whataboutism
話咩講緊公務員唔好講其他行業
咁耐以嚟
我剩係記得廣告界同語言治療有因為政治原因罷工
但連登仔只會批鬥公務員無罷工

之前好多公務員有去集會

啱吖，我都有唔少公務員朋友一樣會屌政府屌藍絲support黃圈

一黎連登太多人帶風向
二黎運動冷卻後少左好多高質嘅人上連登，先更加容易比人帶到風向

結論：好高興仲會見到樓主呢啲post

連登最新風向 公務員仇恨值>>>黑警/藍絲/各大中資

公墓員唔抵可憐㗎

公務員係最直接影響到政府

但計人數其實又奇怪 明明有成四萬人參加集會但工會由得三千人 嗰36,000人應該點樣算？

大家要向共產黨學習 統一陣線

公務員唔辭職無人救到佢地

連登係咁架啦
無人諗下分化左支持民主既公務員
當佢地歸邊去政府果面，鎖國之後全體公務員唔留手咁鎮壓你班痰好黃，底褲好黃
反正到時候政府藍店中資同聽話既外資就一定正常運作
成日d尿好黃果d分化撚就送去集中營

公務員自己揀

Push 兒登需要長大

之前都有喺其他post講過佢想迫公務員及其子女嘅民心唔再支持我方 強迫割蓆 因為你計一下如果計埋佢嘅子女有成差唔多50至60萬人 如果佢哋一時之間都變藍絲 政府就會鬆一口氣

Pr公司睇撚住黎食

都真係幾心灰意冷
賺政府錢投入黃色經濟圈就有錯 要人辭職
但人人拎政府1萬蚊就完全無問題

任何一個體系黃都總比藍好吧？

This is double standards

任何時候都可以笑鳩公務員

其實唔難明既，無啦啦入個會要留資料，一個唔該俾人搜查令拎晒，想靜靜地贏都唔得。

不能同意更多

我覺得最主要係黎緊又要簽乜鳩野，又宣誓要忠心政府愛國愛黨，之前中共又講到明香港公務員等於中国公務員，人地咪唯有一律當你係同黨有關，斬腳趾避沙蟲啫，要怪就怪個仆街政權綑綁你地一齊死啦

最好個個黃公務員都走晒
留返啲又藍又紅既係到都無所謂

至少自己個同溫層無人有鐵飯碗先
一齊衰齊上齊落吖嘛

次次講公務員有黃就俾人話底褲就黃

有入新公務員工會先係自己友

兒登係咁啦 分化自己人最叻
佢地有本事義不食周粟 先再講
佢地永遠都係識屌自己人
對家就繼續由得佢 情願多一個敵人
老美都識 支那人同黨分割
係香港就唔識
識玩就係大家都係自己人
教佢地點樣留下證據 到時一齊打敵人
比條生路人行 圍城必缺
兒登就情願逼人魚死網破
戰略大師
好在打國際線唔係兒登 唔係真係睬你有味

醫護都會被割，你做咩收政府錢，你做咩醫狗嚟打手足

成個post 都見唔到有人覆話公務員條底褲好黃

有fd做公務員，話自己係黃，支持民主，但係俾狗入去佢做野嗰度埋伏，嗰日好多人俾人拉俾人打，佢話佢都係打份工，我自此就對公務員冇好感

話自己係黃，老細叫你做pk野你又會點？私人公司大不了唔撈揾過份工，公務員得咩？

平時見人屌公務員我都唔會出聲，但係心底都忍唔住暗爽，不如你話返俾我聽點樣可以放低私怨仲好喇

其實都有好多公務員唔多關事,例如環保署同漁農處。
之前侵侵個制裁都係講緊主要制裁啲恐怖分子同有份逼害個啲。

成日幫人做分化撚

宣誓好似係啲高層首長級先要
至於簽確認書 其實一直以嚟公務員入職份合約係有一項要求效忠政府
反而要求擁護基本法就真係新加

根本就係下一步打中資工既
公司支持國安既

政府好驚公務員做二五，PR 重要任務係將公務員同網民分割，日日岀盡奶力反公務員就知咩事。手足大個仔啦，唔好人哋講乜都信。

唔洗宣誓就可以做
你係咪覺得唔洗宣誓 就可以批 要宣誓既人？
即係唔係坐關愛座既人批鬥坐關愛座既人唔讓坐一鳩樣
你幫支持國安法既公司打工喎，你對自己公司支持中共視而不見？
所有中資員工應該辭職

希望黃營唔好再內鬥

醫護直程依邊係連割的資格都無，人地起馬有罷工，有部份做前線FA
仲記得有個醫生為佐救人係金鐘比人拉撚埋

仲要救緊一班恐慌武肺的連登仔
連酒店都唔比佢地住，慘過食屎

睇到啲post都覺得尷尬

大家都是咀炮革命撚 唔洗分得咁細

你地自己都做唔到既野但又要求人地一定要做到

港共算係黃營？

好多都唔係討論。
總之公務員就係罪
完全忘記晒班醫護，消防，前線海關都比人拉左，幾個

人哋有晨早參與八五嘅時候你哋去咗邊？遲來嘅批鬥早嚟嘅

同埋啲人攞納粹比 納粹嗰陣時有邊一啲人係得到民眾嘅廣泛讚賞 好似舊年連登多謝公務員嘅post咁 情況根本唔一樣 點樣一概而論

一係你就叫連仔del嗰啲讚賞公務員嘅post 唔係就已經成為歷史嘅證據

唔係連登易比人分化
而係太多pr 0.5 搞事，下下都將啲鳩post推上熱門，搞到個個有錯覺以為連登仔咁易比人打亂

邊有人記得

一邊幫中資打工一邊批鬥公務員宣誓

其實有個位都幾矛盾
一方面話公務員平時唔做野，wfh更加唔做野
另一方面又幻想公務員罷工好「有用」
一方面$1交稅
另一方面又想公務員減人工，有效率

當黃藍比例係64，即公務員罷工最多只有6成罷
而實際上睇返醫護個例子，幾黃都好要有3成罷都唔太可能
然後罷完又點呢?
武肺就係一例，wfh成個月
生產力肯定冇7成，又或者係某D人眼中既0生產力
除左見到有人話咩咩部門唔開，好唔方便之外
睇唔到政府因為呢樣野而受到咩具大損傷

當然無限期罷工係會有一定威力
但你睇醫護，甚至私人工，要罷一個月或以都唔得
再者醫護罷工個時有幾多人有跟住罷
不斷幻想其他人罷工有用，實際上自己就罷得個一兩日
問心有幾多人接受到無限期罷工?
所謂罷工除左示弱同送頭外又有咩實際作用?

仲有個矛盾就係政府點用資源
正常黎講，緊係想政府有效利用，最好公務員連糧都唔洗出
但而家政府有錢剩就送錢比自己友，比黑警
正確既反而係令政府冇錢用，亂洗錢
如果唔係點會有$1交稅，就係要令佢行政成本增加
但去到公務員，就想佢地做多D野
當公務員出2倍力，政府咪請少一半人，剩低既錢比黑警
你想做忠臣自然要除貪官
唔係既話貪官先係你朋友

見到都覺得無言

俾狗入就算係私人公司都要俾
唔好講政府機構

不過你個ＣＡＳＥ，如期話黃不如講係豬
我諗最小要認識自己做的野係仆街野先

你咪9up
你fd咩rank呀
唔係d2 以上都唔會有得商量
就算局長都再妥協

可以做既只有報料叫人小心

分化幾易
先迫晒20萬公務員去藍營
跟住再屌晒所有醫護過去
下一步就所有中資、hsbc、渣打呢d銀行過去
跟住就屌晒所有幫中資打工既人

唔洗全部成功，輕輕帶到風向成功引到一班人攻擊佢地就得，奈何連登仔就好易中計，邊個行業都有黃有藍，一個藍就入晒所有人數，中共見到班on9咁蠢瞓著都笑番醒

你答左公務員先啦
我敢話做緊中資既黃絲一定快辭職過自稱黃既公務員
佢地邊捨得薪高糧準咁多福利呀
一世留大灣區就岩啦

全世界都怪政府㗎啦 幾時冇怪責

其實普通公務員只係做普通對市民的服務
阻止/改變唔到高官的決策
而且 d 高官打壓
唔俾佢哋升職
( 同埋大部份在反送中前已經入職 )

【逆權運動】
逾4萬人現身公務員集會逼爆遮打
出席者來自13個政策局

【抗暴之戰】新公務員工會主席顏武周
遭免去署任降回原職 質疑政府理據促解釋

批鬥公務員果d唔講以為自己做d咩工咁高尚，話唔埋大部分咪又係做緊中資，藍底老細/大集團既工
話人地唔辭職，唔罷工，自己咪一樣，跟住又話人地公務員做威力會勁好多
咁講法你hsbc呀中銀d員工集體辭職，罷工 係國際上咪一樣好有威力
總之就話人點點點，自己其實咪一樣係果d人
仲有果d笑人“底褲好黃”果d真係好難頂 第一次講都可以話好笑 講黎講去得呢句成個廢老咁以為自己好幽默咩

連登有好多私怨撚
成日覺得公務員穩定同福利好
又唔諗下個市好景個陣
私人公司又雙糧又花紅

pr風向撚一開post,
d私怨撚就沖埋入去跟風批鬥
如果淨係得pr都無咁煩
私怨撚平時d留言好正常

推 換個方式鬥黃都唔會有好處

改你風向槍口對內，群衆鬥群衆，舊招真係唔會有用

aggerrrrt

快過咁即係遞左信未姐？
要批就一齊批鬥
分先後次序呀？

大把私人公司走去支持國安法 咁喺嗰啲地方返工嘅人又點計 你計一計到底香港有幾多大公司唔係藍底

英國都未出聲話一定唔收公務員，成班連登仔就係度話一定唔可以放公務員去英國

真

咩底褲好黃 尿好黃 塊面好黃呢d真係低質到 成個廢老咁 point又冇 無限loop呢句以為自己好幽默咩

好老實的，罷一日無撚用
無半年都唔得啦，要迫政府
依個仲要極權政府黎

仲要放底所有責任感同道德感
癱瘓個社會，一定有人因為咁有嚴重傷害同無佐條命

Push
個人認為新公會既成員同俾狗咬左個43人係真手足

差唔多啦
兒登智商係咁上下

所以從來都覺得啲公務員post 係PR狗做

有人係屌返英國個邊

公務員要入黨WOR 唔割?

公務員手足做野比你發現就死啦，你發現到，人地都睇到

仲有好多報料，比一Ｄ＂需要＂的手足用

tui

agger

致黃公務員：

首先，被人制裁你份糧包咗。

更重要係，雖然你意識上可能係自己人，但係咩都唔做，就係顯示緊你本質上想追求安穩大於民主自由；係今時今日咁嘅情況，你遲早都要站邊，幫極權做野。

仲想走到嘅話，係我儲定政府或者高官痛腳，到時拎庇護或者說同移民官都易啲

就用顏武周嘅勞工處做例子
勞工處又點樣幫政府打壓?

推 講得好好

我認同樓主
成個公務員團體18萬人
616 200萬人
唔通呢200萬當中一個公務員都冇？

隔離個BNO post仲強調自己唔係分化，
其實依佢個觀點除咗現職黄店，
間鋪仲要一早買落唔可以俾租藍色地主嘅人先有資格用BNO走

你拎入黨宣誓同返工簽contract比呀？
握拳宣誓擁護憲法，有哂宣誓紙法律文件，你想走時咪到時同外國解釋囉
我又唔係幫支那人打工，你係咁同我講支資當我係你假想敵，又ff我葡萄你地做乜柒
何況公務員已經唔止平庸之惡嘅地步，逼害抗爭者大把人有份做協調

👈🏻

公務員能力低下， 做幾年就冇能力出返私人巿場， 做得都係為左福利穩定， 舒適工作環境， 唔介意自己冇貢獻

呢d 都係大家固有印象， 除非突然全部高調表態黃色， 黃陣營既人先會律己以寬忽略上面既固有印象

同意最近好多追擊post 唔合理， 例如wfh, 公務員都係人， 如果職場上有人確診， 停工無可厚非

唔同意樓主上綱上線既推斷話會最終割哂所有人， 如果我用同樣邏輯一樣可以得到因為要拉攏隊友所以要 包容公務員>包容藍廢老>包容popo最終所有人都會變哂黃

好d 做法應該係忽略或者拉明顯既pr 同玩膠既追擊post, 由得佢地沉底

當日公務員集會都唔少人。

所以大家有心理準備
風向好易俾人帶，多d互相提醒

返工簽contract唔計
打份工姐

不割席，要幫政府手足呀！

國安法之後已經日日有人帶風向割公務員

pr 手段通常講d似是而非既野

同埋唔會正面回應人地個point

係啦
做公務員就會多份顧慮

因為「上司」個「上司」就係大家反緊嗰個
可以直接用d手段「對付」

【抗暴之戰】新公務員工會主席顏武周
遭免去署任降回原職 質疑政府理據促解釋

連登仔最中意當手足係condom

反而要趁機拉攏中立藍絲篤灰

公務員公會有出數姐
咁多新公會你覺得個個都好多人join
真係多人join果陣公會搞公投就唔會得幾萬票啦
笑公務員公會果d有冇檢討下自己有冇加入公會
淨係識上網笑鳩其他人但自己乜春都無做果d
根本就有反社會人格

連登仔不願面對 骨子裏就是留住中国人劣根性
唔打外人 第一個出來鬥死自己人
狗隊咁大個敵人先唔理 要針死公務員先

公務員黃唔黃唔知 但工會至少集會過需唔需要成板都一碌鳩打一船公務員

PR好波

打工要簽支持國安法真心不了
我其實覺得立法會候選人都唔應該簽
一齊Dq 最好Dq曬佢

Push!!!!

遲啲俾人帶一帶風向就好難講

有睇中史都識呢樣，中共建黨以來最識玩就係呢招，無論係用黎打對家國民黨，或者批鬥自己人（權鬥），呢招萬試萬靈，中共太識人性，利用少少仇恨就可以令你地鬼打鬼，因為人無完美，總有位會俾人入到

呢個post 都有好多反公務員PR 可以block

好撚好笑呀 叫你地罷工 叫你地辭職 令成個政府停止運作 有幾多個會做?個撚個驚秋後算帳
講到底咪又係幫極權做野 扮乜撚野呀 打份工逗份糧咋 成日話啲狗唔辭職就一世係狗 咁公務員咪又係極權下既狗 講經咩

怪唔得之前扑柒咗你，又唔回應剩係識講反話on99咁898

見到好多笑或者批鬥公務員真係得啖笑，完全唔記得之前公務員有集會同罷工，同埋公務員都有好多自己人，咁樣先可以一呼百應，咁樣屌走同路人有意思咩

我唔係上綱上線，係分析黎

當公務員真係批到全藍
"部份人"就要搵一個新的批鬥對像
到時就會一級一級黎，好多時民眾運動就係咁

當個方向錯佐，後果係可以好嚴重

包容係有底線，唔係所有行為都會包容，我覺得係唔係所有公務員都OVER佐條包容底線就好值得商確

因為依家屌的風氣唔係只係屌，濫權／藍底公務員，係屌緊所有公務員

睇醫護罷工就知
做私人工個班有冇一齊罷?
仲有一班話佢地漠視病人權益
到人地失敗左就冷嘲熱諷

到公務員罷會點?
睇連登仔對公務員wfh咩態度就知
一係就話人廢，罷工都冇影響
一係屌就用唔到某D服務
到人地失敗左又冷嘲熱諷

罷工最講有幾團結同多人support
咁易比人分化到仲好意思提罷工

我自己本身就唔係公務員 不過從武漢肺炎嘅經歷睇到 基本上就算好多人唔返工 其實個政府都可以繼續運作 一個政府只需要好少人都可以運作得到

真係諗起醫護罷工俾人鬧嗰單嘢 啲人將五大訴求嘅期望壓注落去 咩嘢理想就屌晒鬼

根本就係對家分化手段黎
但都有唔少連登仔中計

自己睇路，諗吓過vetting點解釋啦
冷唔冷嘲熱諷都唔會影響到人地外國最終決定

對準敵人個屎眼！
唔係自己人個屎眼呀

中共最叻就係玩分化
拉一派打一派

Starbucks同Pacific Coffee都係一個最好嘅例子 Starbucks日日俾人裝修 但Pacific Coffee啲人又係咁食

英國事，英國了
英國唔比公務員入係英國決定，而且覺得都合理係外國的視覺上

但有班人係趁機批鬥公務員，我先出POST講下

與其focus屌走公務員 我覺得拉多d人一齊屌政府仲好

任何勢力都拉攏

所以唔明屌公務員做咩

有無報導連登都係長期屌公墓員屌社畜屌耶撚架啦

五毛/pr 分化不解釋

團結一切可團結嘅力量

岩啊樓主

一個公務員POST 入邊到底可以BLOCK 到幾多分化撚

同意
做公務員抗爭成本分分鐘高過做私人工
有好多特定職業得政府先有
俾狗咬冇咗份工分分鐘要轉行
佢地犧牲都好大

香港人係咁 永遠改唔到呢種心態

樓主出 post屌啲唔撐公務員嘅同路人

樓主 pr分化撚

貴精不貴多，你當一騎當千嘅連仔流㗎?

私怨大過天

咪代表你地無得到廣泛認同囉一日到黑prpr

好早之前有罷過，比人炒佐
咁計唔計

好多人都係一刀切咁定義公務員就係政府走狗 一定係親政府藍
咁沒可否認嘅真係同政府打緊工 但好多後生嘅公務員都有自己立場 有d出埋黎表態什至比人拉埋 有沒必要將自己隊友嘅資格門檻set得咁高 公務員額頭要寫住天滅中共你地先滿意？

其實好簡單 叫所有自稱黃既公務員大辭職 就會見到有幾多真係黃 幾多得把口
唔辭職就唔好幫自己開脫 即係同啲狗其實無分別 幫極權政府做野 根本已經係同流合污啦
最基本唔撈都做唔到 罷工又唔敢 死死地氣返去幫政府含 咁叫乜野同路人? 算吧啦
一日唔敢罷工唔敢辭職 都唔好自稱同路人啦
講手停口停果啲 不如諗下 香港人有邊個係唔駛做有飯開 咪又係有人出黎抗爭 如果幫極權做野咁重要 不如真係含住條柒 唔好再講自己係同路人 真係好核突

可以一齊做既

仲有班pr成日乘機批鬥醫護

連登仔講政治
支共 拉一派打一派，孤立對手
連登 鬥黃 ，孤立自己

唔好話頭貼天滅中共
背囊貼五大訴求都怕啦

基本上社會都好怕比標籤個人係黃定藍的

政治潔癖

點睇？

係，唔好一碌鳩打一船人
公務員入面有黃一定有藍

因為少所謂同路人一齊罷
根本上次件事已經睇到有幾多同路人
比人炒果啲咪同路人囉 幫極權繼續含果班咪走狗囉
好難分咩
你會唔會話以前啲漢奸係好人黎?純粹要搵食?幫日本仔打工然後強姦啲香港人?唔會嫁嘛 而家咪又係一鳩樣 爭在班公務員未親自去強姦巿民姐

班割蓆戇鳩仔，忍左一年

始終忍唔住

Sorry 呢樣野係無灰色地帶
一係你就企西方自由世界嗰邊，一係就企港共政權嗰邊
拎住鐵飯碗幫港共執行政策，黎緊仲要宣誓效忠，然後依然話自己係黃認同西方自由世界價值
到呢一刻都無人答到我呢個係咩玩法
黎黎去去得一個point:我只係服務巿民，政府d野關我撚事, 總之我係黃，你唔準笑鳩我
ok而家英國話政府d野關你事啦
成班即刻圍爐屌人分化撚
又唔撚夠膽屌英國打你既工啦柒頭，講乜撚野自由民主公義

成人幻想人地做左咩咩咩就實掂，又唔諗下自己做到D咩
就當公務員罷工、辭職有用，咁你唔去促成件事?
定係玩分化將責任推卸晒比公務員就促成到件事?

最實際例子，醫護幾多人罷?
而家公務員wfh唔做野，政府停止運作未?
藍既公務員起碼3-4成
有咩根據話黃既罷工、辭職就可以令政府停止運作?

老實講好多手足都係起中資公司返工 佢哋都冇罷工 咁又點計 寬己律人

打共產黨工話自己黃

舊年好多人拎住毛主席語錄教抗爭 點解而家冇晒

佢哋想屌到成個政府所有人都係藍係紅先開心

總有人被五毛帶風向

咁你會做黨員定辭職

要寫上CV俾連登仔審查

以兒登仔既logic既話成個香港都搞唔到一次成功既大罷工
根本個個都唔敢反抗，為左份糧低聲下氣，踩到上心口都仲繼續番工，維持經濟，唔揸實港共春袋，都冇抗爭既心
全港都冇資格移民

同路人都要反, 呢班唔係五毛, 就係on99既人, 你話藍絲就話姐

老實講真心想美國Starbucks公司接管香港Starbucks 變成直營店 大家都可以買 好耐冇去過 可能要留返遲啲唔喺香港先有得享受

有4分一公務員去集會

幫極權做野 同漢奸分別係邊?
你幫政權運作 咪更加多手足受害囉 你唔罷工 唔辭職 一味話自己同路人 驚無左份工 根本唔捨得份糧啦 講今鳩同路人呀 大把手足無飯開都出黎抗爭 想問下啲公務員最簡單既罷工有幾多個做?呢啲大家都知啦 公務員

支持樓主正視聽，呢兩日連登風向超古怪。

批鬥L大舉入場，不斷分化bno移民。

錯，交通運輸界 同 金融市場個班
先係真正操控香港生殺大權

醫護個次9成9自稱黃既都冇罷工
照你個標準9佢地都唔係同路人
多謝分化

現實就係罷工條件根本唔充分
實際起到既作用亦近乎0
我唔明咁執著於一項難以達成，成效成疑既野做咩
實事唔做，淨係係到FF罷工有用有咩意思

我無撐過果班喎 一路講緊班公務員 唔好扯去第二到
你幫極權做野 話自己係同路人?即係抗爭成功 就一齊分享成果 抗爭失敗仲有個鐵飯碗 係咪咁?
屌你老母啦 唔好引人笑啦

一定要公務員送頭先係手足

共產黨最叻將人既陰暗面無限放大
幾個PR ACCOUNT 已經可以引到好多人出黎

要開post
「現在爆料/現在要行路，行左腳先定右腳先？在線等。」

咁幫政府打工果班文職唔駛理班病人 又唔見佢地辭職
唔好撚玩啦

公務員手足=白警論

講得好岩，大家係同路人就係手足，勿批鬥

但真係有班人比佢地帶到風向
需正視聽

咁要點樣樣先算 係咁叫人哋罷工自己又唔罷工 同埋從過往嘅經驗已經睇到就算一大班人唔返工都冇用 定係你唔識行政架構

統一戰線係大方針

連登嘅嘢睇吓算啦 有幾多熱狗五毛pr分化撚人云亦云小學雞又唔係唔知
佢哋嘅娛樂就係上嚟指點江山 都係嗰句信連登仔嘅價值觀咩嘢女人都係雞出政府糧就要批鬥窮人做乜都仆街嘅諗法就玩完

不過網上同現實有落差嘅 可能大家壓力大上嚟屌兩嘴姐 現實有邊個三句唔埋就屌人犬儒走狗窮撚係雞係公廁

入左工會就批有冇罷工 做咩唔辭職

實際上罷工竟冇用
只會令自己比人炒
公務員，私人工都一樣
不如你比D理據點解要罷工?除左表態拎光環之外
或者有冇巴打覺得自己罷完工好有用?

公務員要出post 話自己係AO 放過汽油彈參加過邊日既罷工先至合格

私人市場真係轉工當食生菜 反而甚少聽公務員會轉工

樓主 你覺得真係想考公務員果班人 會受呢啲冷嘲熱諷既影響咩

所以就繼續幫極權做野 然後話罷工無用 繼續一邊嗌口號一邊幫極權做野
同白警論一樣 我係白警黎嫁 我無參與乜乜乜
實情咪又係狗 咪又係同流合污 講話同路人 辭職?不了

Agger!!
不過無入到新工會都唔一定係藍
響體制入面就知有幾大壓力
唔攝住個位，只會俾藍營越座越大
其實大家暗裡都知對方乜取向

黃人唔會被安排做某d職務
但無做錯無做多行老正就唔會俾人郁到

外面大把人做私人工都藍啦
批黃公務員真係好唔fair

公務員表示平常心啦

啲人根本唔明白點解香港罷工冇用 係因為我哋嘅經濟結構問題 基本上只要港交所同埋人民幣結算系統冇故障都冇影響 金融世界嘅經濟同同本港嘅實體經濟係唔掛鉤 政府話知實體經濟死晒佢都唔理 因為實際上真係冇威脅

共產黨嘅鬥爭史一向都係拉一派打一派
條鬥爭路線總結就係四同（唔記得邊個研究共產黨史嘅人講 柏楊定whatever啦）
同心合力 同床異夢 同室操戈 同歸於盡

每次都係用人民鬥人民 人民鬥官員 官員鬥人民 官員鬥官員咁樣 所謂分而治之就係將每個立場嘅人零碎化 方便政府統一出擊

身土不二

因為屌唔到敵人所以就屌同路人

加入新公會係勇氣可嘉
啲人成日講要宣誓乜乜乜
暫時都係首長級先要
簽效忠政府就不嬲份約有 講緊係咩ranking都有
Workman份約都要
反而擁護基本法就真係新加

咁我就要問點樣先至為之係有同流合污 有幫極權 係咪存在於系統就係？定係佢真係好似黑警咁做咗一啲實質嘅行為先至算？

連登仔個撚個都屌左先㗎啦

講得好呀ching

d人盲目相信罷工

同埋其他國家冇其他人可取代
係香港先咁撚奇怪
政府大可炒哂罷工嘅人 再請支那人番嚟

仲未比警察殺死既學咩人話自己係黃 ?

push uh uhhhhh

如果單純存在於系統中就係幫極權 咁但以理書都要收皮

態度正確，推

多pr分化 但一大班人比人分化到都係事實
見d分化正評多到傻就知咩事
明明宜家應該多d人wfh先可以減低疫情
成日講咩公務員底褲好黃
比人拉又話抵死
有份發夢嘅公務手足
睇完會好撚傷心

你幫極權打工都唔叫同流合污
咁白警守槍房係咪又係無辜
無份打人 就唔叫同流合污
真係咁憎個政權就咪柒撈 根本有本事係大把出路
只係公務員好多都無選擇 驚搵唔返份薪高糧準既工
實情係錢字行頭公義行後

仲有教師，三日唔埋就有啲post出嚟批鬥教師

professional grade學歷能力高過大部份連登仔啦
利申唔係做緊

果班人成日話自己唔係pr 5毛，咁就唔好做同佢地一樣既野啦

你係咪到而家都睇唔清共產黨就係鍾意迫人割蓆 咁都睇唔清過往一年你真係白過

呢個咪點解咁多PR囉
宣誓又好連登玩批鬥又好
而家政府無所不用其極咁鬥走班黃嘅
留低班中堅藍絲
做野咪得心應手囉
想像下立會選舉成個票站都係藍絲

當日公務員集會咁多人

嗰班鬥緊公務員無得去英國嘅

分分鐘其實都係一班FREE RIDER
根本無出過力, 出去嗌句口號, 唱下歌, 食個黃店就當自己抗爭咗

然後見香港唔掂就急急腳走人
跟手詛咒無份去嘅香港人攬炒冚家剷
最好大洗牌, 佢地就乾手淨腳返香港分享成果

To鐘意批鬥嘅連登仔

你地全撚部都係中國人

咪就係

咁咪繼續講自己有幾為公義發聲囉
最後咪又係拎住個鐵飯碗 然後睇撚住啲同路人抗爭受打壓 班公務員付出咩 會比人炒 不了

連登 笑下就算
PR公司太多 就算唔係PR公司洗 唔識諗既人太講 太極端
出到街就會反映同現實唔同 所以係咁意應下就算
利申：非公墓員

之前機場控制塔罷工嗰班咪都係公務員
公務員home office 公共服務無開又要屌
又叫人罷工
根本大部分公務員唔做嘢影響嘅只係普通市民
好似郵差咁 淋病根本wfc
根本就無當過公務員手足係同路人
集會嘅有 罷工嘅有 俾人拉嘅都有
跟住而家又話抵佢哋死

日撚日就批鬥公務員，tvb twitter任就唔見咁多人，on99。

一係就iq低過60俾人帶風向，一係就五毛，一係就自己唔夠料入唔到去

利申非公務員

唔好比啲分化五毛帶風向
手足唔割

人地公務員響運動做過乜做到有幾前付出過乜又同你講咩？

打手引到黃圈唔接納公墓員，令公墓員只得返親港共呢條路，人數同職位對政府好重要

其實wfh好正常 繼續翻工你又屌 wfh又屌 想點

班分化L真係好仆街，一係就弱智
仲玩緊鬥黃

WFH唔等於無嘢做㗎，唔識又衝出嚟柒
班on9最叻stereotype ，反映出自己幾咁無見識

跟本就係打手帶風向 再加一班本身就對公務員有私怨嘅兒登仔
批鬥公務員點諗個出發點同利益都係益對家
唔明點解咁多人比人帶到風向

呢套漫畫有3毛打手用既手法，易明好多

一入個post 就見到幾多5毛
唔好浪費間說佢地
依家正正就係中共最叻既野
想你地自己內鬥
鬥一次少一堆手足

我都唔明點解無啦啦有割公務員既風氣
屌下紀律部隊（唔止狗）都算
搞搞下屌哂全部公務員
大把手足做左文職好多年仲有頭家
外面公司本身已經少請公務員，仲要經濟差
其實係想佢地點

仲要唔覺公務員有做咩好突出既事
日日冷嘲熱諷想點

大大力搵批鬥對象， 通常都係pr 或者膠， 由得佢單機已經得

屌所有公務員要睇屌乜， 例如話人工同私人巿場脫節， 或者做得公務員都係淨睇福利唔睇個人發展同社會進步， 我都覺得合理。例如話公務員全部都要死全家就唔合理

我深信你所指既鳩屌所有公務員既post 係一堆人嘗試帶風向， 前幾個月既公務員post 都唔係鳩屌風格， 對果d 人block + 上一頁就得

最重要都係大家要識過濾到咩post 係正常， 有討論價值，唔好以為連登仔就係社會主流思想。 從立法會初選結果睇連登仔分分鐘係社會小眾

律政又唔冇事

屌公務員
屌醫護
屌空姐...

無啦啦屌呢班人無出盡力爭取
抵人睇佢地唔起
將失敗既責任推卸落某d較明顯既群體到

咪就係出嚟遊行囉咁都唔係啊 知唔知係外國人眼中 國安法通過之後仲敢參與初選投票係好勇敢嘅行為

事實係好多公務員都出錢出力
當然有一大部份人係死藍絲港豬
但係連登仔就係要屌晒所有人老母除咗佢自己

佢地一齊抗爭先岩
舊年我都講過佢地係最有本錢罷工

公務員都有好多範, 有啲根本同政治無關, 好似水務處渠務處路政署果啲做修橋保路, 佢地好多都冇做過任何傷害香港人既事, 唔應該一竹篙打一船人

我自己都有fd 黃底做公務員, 雖然未至於被狗咬, 但有活動佢地都有出, 而且佢地咬共產黨糧但keep 住食黃店買光時, 某程度上都為黃色經濟部圈注入額外動力

退一萬步, 就算要批鬥, 都應該要批鬥藍絲完先批鬥公務員啦

我識嘅公墓猿（黃，做工務工程嘅）睇完啲comment 之後，覺得去唔去英國無乜所謂，不過有班戇鳩仔仇視佢哋當正佢哋死黑警咁就令佢哋好困惑同有啲動搖，原來自己已經變咗condom

公務員係為市民服務
停左運輸署，政府有影響咩?
停左衛生署，政府有影響咩?
停左消防，政府有影響咩?

最後受影響既只係市民

話公務員罷工會搞死政府真係on9

等D手足辭哂職，藍絲入哂去做
到時變左中共咁，咩都100%通過
係咪想咁?

顏武周呢個名真係好撚型

其實點解要批鬥公務員 一直見到d post都覺得奇怪

根本呢個風向係人為
分化

真 都唔明有咩好批鬥

因為好多無獨立思考既連登仔
鐘意將失敗既責任推比人
Pr放下風就即刻跟

隔離公務員冇得移民個post 成班連登仔喺度開香檳咁滯

唉

佢哋唔係冇選擇 點解到今時今日 要宣誓 都咁多人想入 咪因為貪錢囉。

新工會嗰班咪自己囉

咁我又未覺得自己做咗dom dom, 只不過唔明點解明明係同路人都比人屌。。。。。

我就同自己講佢地全部都係5毛黎就算

依個岩 做得公墓猿 佢地應該都唔去英國嫁啦
但明明有份出錢又出力 都要比連登仔鬥黃 比佢地屌

好多紀律部隊都深黃，狗就算吧啦

樓主正五毛

係喎漏咗佢

wfh就是原罪
拎走埋佢粒魚蛋

agger! 千祈咪撚鬥黃呀！國務兄都拉中國人同中共分開啦！醒D啦！

上面有條傻人係咁講話幫呢個極權系統打工就已經係幫兇 條友到底係咪唔識行政架構 好似郵差咁係想做幫兇嘅空間都冇喎 係直頭不存在 佢嘅說法根本不能成立

當年納粹德國支持度唔低喎

係，入境懲教呢d特別黃

啱呀
立法會議員唔係為左個幾皮人工係點解要宣誓都入去做
應該辭職啦

讓條大直路俾對家

自己老母係例外

入職好多年果d點計？

公務員收入穩定，響運動中出錢出力付出過乜係咪要出post出相話你知呀

都幾好笑
共產黨最勁就係分化同滲透
國民黨內大把內鬼，做出唔少「貢獻」
而家連登仔就係幫緊中共除「內鬼」

當年話要加入警隊改變警隊嗰班去咗邊

連登多五毛 保持思考

去同英國班官講，如果你真係有出錢出力

最好全部黃人走晒，陣營全藍，就啱晒分化L心水

唔好批鬥我

我講係起反抗納粹果一批人裏邊對同為反抗陣營嘅公務員嘅評價

革命勿革同路人

之前咪有一單係喺旺角大圍捕 有人提供情報囉 不過經歷咗咁耐唔記得係好正常嘅

你唔好裝我呀ching😏😏

根本就好多人打政府工驚燒9埋自己

依家有咩好嘈 真係宣誓入黨果D先割啦

鎖國後鎮壓嘅時候呢班公務員咪一樣送你入毒氣室，仲會話畀你死得舒服啲，唔駛極刑下死

近排viutv嘅地產仔講得幾好，成班都係幫龍星收樓嘅馬王

同埋有啲職位好似郵差咁 根本不存在想做幫兇嘅空間都俾你屈係 所以我咪話你白過咗呢一年

好彩而家嘅領導唔係連登 唔係真係死得人多

你睇清楚，唔係討論咁簡單，鬥到今時今日仲喺度鬥

如果自己係公務員, 就收料做whistleblower 反鳩柒婆枱啦

啲人最鐘意鬥黃

咁冇出錢冇出力 點計？ 佢地冇份打壓？
你又知冇白警，佢地出錢出力付出過乜係咪要出post 出相話你知呀？

算撚數啦你
屌住走

美國佬有冇支持共產黨官員反習近平

block 左件5毛佢啦

要收料唔係咁容易㗎傻人 唔該晒睇吓行政架構先

咁大部份都只不過係豬

舊制公務員仍然佔公務員一半, 呢班8-9 成都係藍, 而且處於高位, 呢班唔肯罷工, 就算新制90%係黃, 罷起上來都係起唔到咩作用. 正如你普通pc 散仔冇籌碼, 起碼要督察先有bargaining power

再者而家疫情政府半停擺, 太陽咪又係照常升起
根本政府停頓都未必可以威脅倒共產黨停止對港人繼續迫害
但罷完工隨時連飯碗都打爛埋, 有仔有女要養果啲唔係話罷就罷

明智

Can’t agree more!!

之前旺角大圍捕咪已經試過放咗消息出嚟囉 算唔算證咗偽

慢慢就會關事架啦
跟住咪用食環迫害下黃店囉

yep 中宣部最近成日帶風向

立法會議員 係市民選入去
做得唔好 我哋可以下次唔投佢 踢佢走
真心想問 藍既 打壓市民既公務員 我哋可唔可以踢佢走？

其實依家仲有罷工籌碼嘅係黑警

啱呀
我覺得公務員更加應該做哂去
你走左，新個班藍絲只會坐左你個位
你唔走，老屎忽遲早都要退休，你點都會升上去

改革唔係一朝一夕就做到

我信有白警，我諗佢地入職時無諗過個環境會惡劣到咁
而家工作時仲一定會面對唔少壓力
老細知佢唔係藍，一定會想搵機會搞佢
可以響體制入面而唔同流合污，攝住個位，唔易㗎

多謝提醒 原來係波台9

內哄邊個最開心

唔好俾PR 公司帶風向

之後水務署係咪會唔俾水你，郵差會特登唔派信俾你

你見到呢一種被迫關事嘅情況有公務員被迫脫離手足行列都仲唔聲援 仲喺度瞓 如果大家都同為手足 邊一方出事都應該一齊聲援 而唔係花式割蓆各有各

我都開過post教人點分係咪支那狗五毛pr, 叫對方開返幾個post屌支那屌警犬

敢開咪真心膠，
唔敢開咪證實係支那狗五毛pr

其實去到督察同主任級都只係小薯
體制太大
但響能力範圍堅持原則已經唔錯

尼個時候緊係講下政府搞到疫情沒停過
重要越爆越勁

好彩呢度都唔少人好似你咁清醒

唔該唔好離題
你既論點係:
1. 明知要宣誓都要入去
2. 貪個份人工

唔好唔夠人講就無限加D新既condition入去，ok?

做公務員，尤其某啲制服團體，個個都唔敢批評政府，最大沉默群體

pr死全家

連登仔見人搵得多就會發癲

其實好多post都係扮兩邊互屌洗post

但出面啲po 好多分化撚, 希望大家幫幫手勤啲出來正視聽

「同為反抗陣營嘅公務員」
你覺得佔幾多

你返工唔貪錢? 做開義工黎?

咁你又講立法會議員？
我講既公務員 你講立法會議員 ？

笑撚死 唔係公務員就一定做好多咩
大撚把私人市場返工都唔敢罷

我貪錢嫁 不過唔會出賣良心囉 夠唔夠

2者都係要宣誓，受政府人工
完全符合你既論點

btw block埋你件5毛

跟住就會嘈「都係打份工，仲可以陽奉陰違」

你響入面就會知比想像中多

有用嘅時候咪手足
冇用嘅時候咪公墓員

真
D PR佔哂頭果D回覆

中肯

係咪唔記得咗
不分化、不割蓆、不篤灰

係
但係真係好多PR
Block極都有

唔代表依家唔割得

到時共產黨叫人宣誓，我估英國都大機會用呢個做其中一個移民準則，宣得誓就當你係黨員，想走既自己睇路喇唔好到時冇得走又周圍賴，決定權係自己手中

起碼新公務工會個班係黃啦

屌你老味連登仔

當公務員手足condom， 好撚核突既嘴臉

我身邊既公務員手足 去發夢又有 捐錢又有 買文具又有 去機場接仔又有 甚至收留手足去自己屋企都有

而家反轉豬肚就係屎 好撚野呀 心鳩淡

割你個春袋啦割

up

唔講俾人拉左果D公務員 淨係顏武周明目張膽出黎屌柒港共呢樣野
俾咁多位鍵盤戰士係佢都唔會做

中肯

咁你都識講成個德國社會當時對納粹嘅支持度都普遍高 所以咪話唔可以一概而論囉 因為同香港嘅情況根本唔同 香港係絕大部份人都反對

白車佬、醫生個d又點出賣良心
鳩小陣啦你

佢地會話得十七萬分之一
唔計

個啲9成9係分化撚嚟

係鍵盤打幾隻字大家都識 有guts公開露樣屌柒港共既有幾多個

睇宣誓人數咪知
數字唔會呃人

推
停止分化 鬥黃

兒登真係兒登

老母由港英時期做公務員 (遲入職冇份攞bc)
由我未出世既時候已經年年去64 71
反送中既時候五十幾歲都出黎同你班後生發聲

依家你班撚屌批鬥曬所有公務員

我老母幾廿歲人去唔去英國冇乜所謂
但之前有幾多公務員出過去發過聲比狗捉咗
依家一竹篙打一條船

有背景審查好合理
但唔代表公務員一定係藍係紅

呢樣真
我覺得同路人大家都明
係分唔到d五爬/分化撚搞分化姐

記得呼籲杯葛立法會選舉入面簽咗確認書嘅共諜

Pizh

總之有付出嘅都係手足

原來政府有民主派公務員

中yes

樓主 心水清

擴大自己人勢力呀

不過係黃既 唔會比人diu兩下轉藍
只會覺得又有on9分化撚搞事

推願榮光歸香港

民主黨話唔簽喎

不嬲係大量PR帶風向現實無乜人鬥黃

不過我諗英國政府要審查一定有辦法 你當人哋啲情報機關流嘅咩 FBI CIA 第一代都係由英國訓練

新加坡就係咁

推，槍口一致對外中共、港共少數派

事實上係
同時公務員都唔應該衝出嚟搏屌
係都屌咗黑狗先

班連登仔會呢個時間睇唔到呢個post 見到出面d冷言冷語，真心覺得因為出過嚟/比人知係黃而比人拉比人抄比人降職既公務員慘

今日分化主題又去返公務員

睇曬個POST未阿

岩

林鄭知道成功係呢到批鬥/分化公務員，應該笑到甩罩

笑咗
講到你有份咁

係因為葡萄公務員wfh又hea又薪高糧準姐

點會轉藍轉藍係要令自己成套價值觀扭曲哂先轉到
不過難免會失望

我地聲援佢地，跟住佢地持續害其他手足
你呢啲logic放入黑警都得啦

PR技倆
今日鬥公務員
聽日鬥黃店
跟住鬥從政手足
記者、醫護
無限loop

Btw公務員手足快啲報名
政府前線好黃，但要幫手又無人做

絕對贊同，多謝樓主用心機打咗咁大段嘢

屌港共又覺得宣誓擁護暴政無問題咪正宗屌住走囉
算撚數啦你走住嚟屌
我唔使靠港共同紅藍資養呀你收收皮啦

總之鬧公務員就係5毛，英國ban公務員都係五毛

冷嘲熱諷係香港人特色黎

Pish

好多豬

熱狗: 屌你老母
1年後
熱狗: 612點解冇人???

pr公司與五毛狗一直做緊野

唔係block左我架咩
又偷偷地回我

p

u

s

h

好在呢個post正負評仲叫合理

同你一樣屌住走囉咪

唔會轉藍，但係真係有人會因為咁而辭職
直到頂上既係藍，呢個亦都係政府同pr既目的

P牌正評唔到。。。。樓主

多謝 公務員手足

有事就公務員手足，冇事就政府走狗死全家

真心問，喺呢邊嘅陣營嘅人有咩幫手做過 到moment of truth 利益受損時（炒/ 撐政府）都幾肯定做得公墓猿嘅會投政府

律政司同班紅底法官都要啦

岩呀，拉到幾多過嚟得幾多

再重申多一次：
我哋公務員前線好黃
唔好鬥黃 謝謝

如果講60-70%藍嘅話，除咗RTHK，我相信大部分政府部門都係呢個比例

割＂中資做野的手足＂
一早有啦

政府係好仆街，但連登仔好鐘意完全否定政府有服務市民呢個功能，覺得做政府=100%幫政府搞鳩香港人，癲撚到路政 渠務都要批鬥？

利申：認同而家講到明全體公務員要陸續宣誓，如果咁都唔走，第時唔比你移民咁無得好怨

如果外國政府講到明簽聲明撐黨安法就會唔批移民資格嘅話，我應該會辭職

又公務員前線好黃？

咪撚就係

好簡單
唔認同政府理念 又唔去集會 又唔搞大個公會 我唔會同情佢地
呢家唔係鬥黃 而係佢地會變左藍絲所謂沉默大多數冇分別

黃店鬥黃 損失成盤生意其實做老闆好難抉擇
公墓猿你一係爭氣搞大個公會 一係你就離開政府
每個人都有包袱 為左香港民主自由係呢一年都失去好多機會
為左高少少既人工甘心做政府既人質 呢個係佢地既選擇

可憐人必有可恨處

就算唔講明，自己都要識諗啦
5眼放寬immigration policy, 係衝住国安法而來
你轉個頭走去簽份野擁護国安法，玩咩

網軍

批鬥公務員拫本係共匪 pr 打手

做過咩都好撚高調同人講咩on9,同埋你個肯定又基於咩理由呀，依排公墓員多左人辭職你又知唔知呀

唔識學其他專業？

咁淨低係到唔走 又唔搞工會果班
係咪同路人？

終於有人出post 批評呢個帶風向嘅trend

郵政真係唔撚幫啲區議員寄野，要佢地自己入信箱呀
點解你地可以覺得係港共治下，民生事就唔會有政治操作係入面？

不嬲連登仔係咁所以冇咩事唔好上連登

個個Post都見你追擊公務員
你依啲Pr真係好撚煩

大把熱狗共諜分化

所以香港人真係垃撚圾 屌人 屌公務員 屌達哥 屌黃店 屌議員 做到啲咩出黎 靠香港人真係死撚得 無國際戰線 香港真係玩撚完 鬥黃 批鬥 分化 成班做唔到嘢 無貢獻就一味係度屌屌屌 其實美國佬英國佬唔撚幫香港仲好 等班撚樣感受一下批鬥 鬥黃 分化 自己所做嘅嘢得到咩結果
藍絲都好撚過你地啊 不過唔緊要 現實美國加大力度搞中共 你地繼續啦 過得到自己良心就繼續分化繼續屌

你一個friend係咁=18萬公墓園全部都係仆街冚家鏟？？？

公墓園體制裡面好多仆街藍絲係事實，但唔好一碌鳩打一船人

我頭先見到有人仲話公務員係幫兇，可唔可以集中打左林奠個班高官、黑警同中共先呀。

利申：唔係公務員

唔係豬
係毛

沉默的公務員

日撚日討論呀?

呢個世界唔係剩係得走同埋搞工會既, 曹營內多個朋友總好過多個敵人

佢地可以揀成為自己友
而家正正係要公務員表態既時候 去左邊？
佢地唔係身在曹營心在漢 只係見風使舵

咁點解黑警要死全家？大把狗仔狗女黃喇

好肯定係已經分化成功
華人天生就係有內鬥基因

連登仔係應該批鬥奶政府嘅公務員

多謝你 都無理啲人點屌 都係盡做自己

我咪問佢地可以做啲咩 除咗把口話撐民主之外
入面佢講到幾同路人又點
食環康文打壓市民時佢地做咗咩嘢？ 知唔知咩叫自己友，有事時都係跟政苦order做嘢同啲撐政府嘅公墓猿有咩分別 又同（把口）話支持民主嘅「白警」有咩分別？

公墓猿呢啲水平嘅敵人多一百隻同少一百隻個分別喺邊

咁多公務員因為社會運動俾人拉咗，
醫護罷工，
公務員集會，
大家係咪已經失晒憶？
說好的各自爬山呢？

推推

連登一直都係咁, 唔係第一日嘅事. Push

其實兩邊嘅points都冇update過，得一樣可以開親post都千鳩幾個回覆，真係好無聊

其實老實認乜都做唔到咪算
成日打飛機吹到公墓猿幾黃，有事政府打壓市民同黃店時做咗咩嘢先？無呀嘛，咪又係跟order 做
所以咪話公墓猿點諗根本唔撚重要因為你撐唔撐都無分別，做得公墓猿幾有志氣同為咩唔做使講啦
發現啲腥港豬有個通病就係又要做雞又要貞節排坊，真係好撚柒
咁撚有自尊唔想比人話咪轉工囉，又唔拾得份糧同番工hea鳩

我就反開共嘅，不過最鐘意踢爆啲hypocrite 白啲講句公墓猿有自知之明就靜啦，上嚟嘈乜柒

個D POST 明顯係五毛分化來

其實食環康文打壓黃店又可以做d咩？
同部門既辭職定去局長署長房門口屌柒佢？

僧人富貴, 厭人窮
如果個公墓圓深藍或黑警/柳記都無可口非, 但一支竹一籮人得啖笑

非公務員表示
香港人其實就係垃圾
今次完美演繹魚蛋論
講咩公務員就係幫政府打壓果啲
自己講出黎都面紅啦
事實就係妒忌人地鐵飯碗
唔想人地得到既比自己好
講到尾咪又係私怨撚
黃？底褲就黃

我咪話無分別囉
咁啲公墓猿係咁吹多啲「自己人」好過多啲「敵人」嘅分別喺邊？
個logic咪同黨鐵前線好黃一樣 嘅然無分別同無嘢做到，日日上嚟嘈話公墓猿唔屌得係咩logic ? 黨鐵同狗隊前線都應該上嚟嘈囉我覺得

冇第二招嗱？
公務員做唔做野關你撚事咩
老馮幫你？
成日將自己嘅意願訴諸人地身上
駛唔駛俾個全名 title你查下家宅呀
大撚吧連登仔係低技術入去求穩定人工
你望下啲公務員求職post開咗幾多個
公務員點諗唔重要呀
因為佢地同平民本質上冇分別
你又會唔會捉住個路人黎單單打打先？
低職位嘅公務員返唔返工其實冇乜影響
個人黃做咩都黃㗎啦
你反唔反共 做唔做雞關我撚事
相對地 人地移唔移民 辭唔辭工
我地都左右唔到
做私企嘅先有資格上連登？
私怨撚都可以講到咁冠冕堂皇

連登仔鐘意週圍樹敵，又唔諗下自己根本唔夠打

九唔搭八，我咪講緊公墓猿點諗、支唔支持都唔重要囉文盲定弱智
我個重點叫你班柒頭靜靜地出糧番去煲你嘅劇咪撚日日上嚟洗板嘈撚住曬囉低能仔
理解能力咁低又玻璃心，難怪做公墓猿
無人葡萄你地呀井底蛙，成班好似成支那人上身： 你地屌我就係因為妒忌我有錢

唔入公會個班係無膽，但佢地有出黎行街係咪都唔算同路人？係咪一定要訓哂身先叫？

其他唔評論，但你最尾個句又講得幾岩依家美國針對中國，就係唔抵得中國發展得愈來愈好

照你講法咁大部分黃絲係你眼中都係垃圾

熱狗最鐘意屌

原po講左，一開始屌就會愈屌愈多人，如果要有貢獻先稱得上係黃，到最後得返少數人係黃到金
因為對手太強大唔可以再分化自己人

其實我都唔知你講乜鳩
依家我係問你除咗人身攻擊，扯埋支那
加啲莫須嘅標籤之外係咪冇其他招？
ok返去煲劇先
同人泥漿摔角原來好攰

除左少數貢獻特別大，為人所知既之外
相信有少少自知之明既自己友都唔會話自己有好significant既貢獻
佢咁講除左係自大，分化之外冇任何意義

「醫護罷工，雖然失敗，但打開香港罷工的先河」

呢句唔同意

第一 醫護不是公務員

第二 罷工沒有失敗—逼使港共大部分封關；全世界爆緊嘅時候香港都係得零星個案

要批鬥嘅係醫管局高層，佢地係公務員，亦係前線醫護嘅公敵。運動初期，藍絲醫護違反專業守則，出賣病人紀錄比狗狗，醫管局高層放生縱容，更縱容黑狗醫院虐待病人。

武肺爆發時期，醫療存庫虧空，責任誰屬？csi 口罩去曬邊？點解會係大陸市面出現？如果無呢班人暗渡陳倉，點會香港醫護連基本裝備都唔夠，連最基本嘅酒精搓手液都欠缺去曬邊。身為公務員嘅醫管局高層有無為醫護公開爭取過咩垃圾黑狗點解會仲好裝過醫護

。。。。。。
公務員有最優厚條件去罷工點解唔罷工
。。。。。。
狗係公務員
。。。。。。
呢個標題十分梗眼，同講「tvb有黃色記者努力撐緊僅餘新聞自由」一樣可笑。
。。。。。。
佢地為香港自由民主做過d咩
。。。。。。
單一案例代表所有公務員？有白警？
。。。。。。
唔好將非公務員前線醫護拎光環戴落去從未表態過嘅公務員
。。。。。。

sorry 我支持選擇性批鬥公務員

你地班柒頭，上星期私人有wfh你地無又上連登嘈、早兩日英國話可能唔比用bno移又上嚟嘈

而家啲覺得你地好撚煩乜都上嚟嘈，比人屌，你地又要再上嚟開post嘈 然後成日喺度吹公墓猿好黃、好有理想、好支持民主連動，雖然乜都無做到而且會確實執行港共打壓市民指令，所以唔應該比人話比人屌同比人「分化」

我咪指出你地好撚柒煩乜鬼狗屎垃圾都要上嚟洗板，呢排出面半頁都係你地啲公墓猿post想點撚樣，咪指出你地事實係shut up take money follow order，吹到自己幾重要、又話比私企撚妒忌又唔屌得做乜柒囉。識唔識字呀，理唔理解到呀？
煲劇啦柒頭

都係架
你起下我底睇下我平日點屌啲腥港豬就會覺得我個人講嘢好consistent

完全正確

而家公務員wfh，某D人認為係冇做野
你期望公務員罷工起到咩作用?
要知道就算黃既唔返，藍既都會返，要政府停擺係冇可能
「公務員有最優厚條件去罷工」
點為之優厚?
你期望公務員以咩形式罷工? 又會有咩影響/後果
全部黃既公務員無限期罷工/唔做?
然後政府炒晒佢，請大陸人做
呢個係你認為好有效/貢獻既做法?

不鬥黃
要笑都笑班走佬藍屍先

仲有 今時今日 第三波疫情 點解會出現
林鄭首當其衝 一定關佢事
群下之臣呢千千萬萬奶佢嘅高薪厚積公務員縱容所致。佢咁專橫，除左中央撐，仲有一班吠都唔敢嘅公務員。

免檢疫隔離，專家廢盡唇舌，你班高級公務員有無公開片言隻字進諫。加大檢測人數年頭講到年中，你班高層有無出過聲，施壓過

8000多人被捕，內含40餘公務員，呢幾個就係良知代表，但不代表佢哋係所有公務員可以拎黎戴嘅光環。

有最大施壓公因數嘅公務員，偏偏勇敢站出黎，集體施壓。次次都依賴「no stakes in the society 」嘅人數去施壓政苦。

公墓猿比人笑又唔係第一日
而家突然因為咁樣唔笑得
最重要嗰樣係堆公墓猿狗屎垃圾就上嚟嘈，無wfh咪同林病講囉，無bno移咪自己公會draft mail去uk 內政部囉，日日上嚟嘈乜柒

而且事實公墓猿的確係take order港共叫乜都做喎，啲人有屌錯？ 你迫住做無人理你，點解要上嚟日日嘈唔準人屌公墓猿？咩logic? 我係公墓猿嘅話同樣情況真係會靜唔會衝出嚟一堆non sense借口同埋同其他人嘈囉。比少少sense啦

其實唔止公務員
私人工罷黎都無謂
你罷一日半日，不過係聽日做埋今日既野
你無限期罷，不過係要人炒左你，搵個藍既取代你
黃店長期唔開，藍店會開，賺埋你個份
一班人將件無效益既野當成救星，然後批評人唔做
唔做係因為無效，冇用，而唔係因為黃定唔黃

幾時幫達哥平反

咪同批鬥無bno=一世中國人嗰班一樣
你睇返佢地啲用字同口氣

下半截係你嘅偽命題。
時間上允許立即請到大陸人取代
咁講咁耐嘅清算醫護 點解而家得凍薪而唔係立即替換

凍薪呢d嘢一刀切連討論放風都無出現過，你班垃圾醫管局高層無份

唔好同我講而家wfh，應該問wfh佢地可以做d咩。
再者條件係機會時間早就，公務員有無把握好好利用

「政府停擺無可能」呢個邏輯同屌小部分醫護罷工逼政府封關無作用一樣可笑。 事實勝於雄辯。

岩呀，最好唔止黑警死全家，消防都要死全家消防都係公墓猿所以齊齊死全家

師兄今次有point
講真上得連登嘅公務員都唔會高層得去邊啦
上面有師兄講得幾好
支持批鬥個別空有權力 但無為嘅公務員
佢講嘅醫管局高層係好例子
成班私相授受 永遠受苦係最前線
而我嘅論點係唔應該一碌鳩打一船人
高層俾連登仔屌完會唔會醒返肯做野
呢啲悔氣說話只會令到最低層嘅公務員覺得好銀耳 同鬥黃無關 私企又好 低層公務員又好
都只係打緊份工
黃唔黃唔關份工事 個人黃做咩都黃
就係咁簡單
英國制裁我都唔明個問題喺邊
不嬲話預咗攬炒 唔炒埋自己都叫攬炒
wfh嗰啲叫春post日經黎啦
邊個唔想起屋企un un腳收錢
何必咁看重呢師兄
係呀 所以我話公務員都係收錢做野
佢地做唔做 點做我地阻唔到
低層做data entry嗰啲罷工唔會癱瘓到政府
吓幾時話唔俾屌
我都係圍繞住唔應該一碌鳩打一船人黎講
煲緊啦 師兄有心

同維尼一樣？

依家點止笑吓屌吓，直情不停咁追撃，重落力過打擊藍絲5毛小粉紅

你話好多公墓猿嘈，不如list 出嚟有幾多個post，相反追撃公務員嘅post 就真係成版

我既意思係
「而家公務員wfh，某D人認為係冇做野」
已經係實際上既罷工 (效能得返一半)
因為
「就算黃既唔返，藍既都會返」
會維持到基本運作
所以我問
「你期望公務員罷工起到咩作用」
同
「你期望公務員以咩形式罷工? 又會有咩影響/後果」

我支持全民罷工，無分職業。

公務員只係職業之上外加嘅一個身分，點解唔可以冷嘲熱諷。

後半截、依然係偽命題。即時炒一大班人，即時就會填補到？假設命題成立：炒鬼曬，請黎請去都係果班人。因為同一市場，轉公司罷，黃藍即時分到黎請vs公司利益。一炒一請，成本利益點計？

你係老闆你會點揀

最少我無見黑狗同消防日日上嚟嘈 仲唔知自己衰咩

其實全港罷先真正有影響

但事實上香港9成人冇罷

淨係要公務員罷，只係將自己個責任推比人

你既前提係全民罷工
但實際上你冇辦法說服到人去做呢樣野
亦無人信全部人都會做呢樣野
而只有少數人做既話後果只會係得上面講咁

除非你提出到具體可行既方法去說服人
如果唔係咩全民罷工好有用只係FF
以此去責怪人唔罷不過係自我感覺良好

都係果句 一竹槓將公務員綑綁 拎小部分有良知嘅人（剛好有公務員身分）黎戴光環 去除冷嘲熱諷，我唔同意。

你後面嘅問題 只有公務員先可以答到。時間機會成本效益，有無把握機會只有佢哋最清楚。

而年初，毫無疑問，醫護就自己專業把握到最佳時機。

唔係我期望公務員可以點，而係「身為公務員，我可以做咩，點樣做，咩時候做」

所以一直都係支持全民罷工。公務員都係職業之上外加嘅一個身分

我唔通假定公務員都係黃？ 係敵對勢力工作，三唔識七仲可以當佢係自己人？

真係唔明一班自己都無罷工嘅連登仔，點解可以批鬥其他人唔罷工。個個諗住人地罷我咪唔洗罷

你夠ff 全部罷工被炒啦
之前夠話得一小撮醫護罷工有鬼用，博炒。

事實係點一小撮逼到封關救港一小撮「即時」炒曬未一小撮「即時」用大陸人填補曬未

我用現實例子話你聽。呢個並唔係ff。
一開始ff的是你，ff罷工會即炒即請即刻productivity同先前無影響。

成本利益，識嘅就唔會被老闆駕馭啦。

即係你唔肯係黃嘅人就要批鬥？

三唔識七就要鬥死人？

你答唔到罷工有咩用
又要講到呢樣野好有用，唔做係罪
如果公務員適合做咩佢地自己最請楚
咁你又憑咩拎自己把尺去話人冇貢獻?
公務員適合低調妨礙/做內鬼，唔通做完又要話你知?
唔係要話唔多公務員會咁做
而係以on9標準去鬥黃無意思

背景審查梗係必須，但應該每個人都要，唔係淨係公務員。人地唔通假定有香港人/有BNO都係黃？

所以我都支持各位手足趁後生加入警隊
曹營內多個朋友總好過多個敵人

你講成日留言xx前線好黃果d假膠，你信？

我講既前提係得少數人罷工
你講既前提係得全部人罷工
得冇話過全部罷工會被炒

但實際上就係全民罷工只係FF
即係你講既野前提係FF
我講既係建於實際情況

至於醫護會唔會被清算取代，我地有眼見
就我所知就係封唔封關，醫護都會照復工
至於封關，係真封定假封，關唔關醫護事就大家心照

係呀，既然係咁唔好齋屌公墓員，屌埋上大陸做生意個啲以前袁爸爸都係上大陸做生意做乜唔屌埋佢？袁弓夷死全家！

答左你啦醫護罷工係例子 作用成效你睇唔到無辦法

我從來都係果句「就自己身分，問：我可以做咩，可以點做，幾時做」

順帶一提，你好鍾意ff 唔同咩咩咩就要講，同先前嘅白狗嫂例子一樣。

重申：我立場—

不要拎一小撮有良知嘅人（只係職業上剛好有外加公務員身分）嘅光環套落所有公務員

支持批鬥部份公務員

。。。。。。
我不清楚你所指：質疑貢獻係咩你有誤區

唔係大家心照請你翻查舊報紙 每日狗共做咩措施應對

首先ff 嘅人係你再者你常常用字眼去爭辯 有咩意思。

你基於咩事實得出偽命題嘅結果我十分好奇幾時出現過

唉，道不同不相為謀。算啦，大家方向不一。已經多次重申，呢個問題係應該自問。

你認有人出黎反 美方唔支持咩
分化目的就係愈分愈少 最後孤立敵人
同連登孤立自己人做法一樣
唉 算

唔好再講政府落咩order公務員都要做呢d偽命題。大部份公務員工作都同抗爭活動無關，咁都要假設佢哋會聽order幫手打壓抗爭活動。

你咁講每一間公司落order,d員工都要聽架啦。我假設你公司受港共威脅要d員工幫手殺人都得啦。

你要選擇性睇嘢，我控制唔到；正如你一再要我答非我所能答嘅問題一樣。呢個係身分問題，應該自問自答。任何人都不及自己有說服力，正如你一開始，只看到自己嘅論點一樣，然後強行毀謗他人質疑貢獻。

唔同你講啦有嘢要做

我立場係

罷工冇用，因為你唔可能說服到大部分人同你一齊罷，而且少人罷=送頭
而且質疑人做咩唔罷工係無聊低智
到而家仲相信醫護罷工有用都幾有趣
咁有用係唔係要醫護考慮下罷工以取消免檢疫

既然有人做好事係咁岩係公務員
咁壞人做壞事亦都係咁岩係公務員
除左某部門/高層外，拎公務員一齊講根本冇意思

「就自己身分，問：我可以做咩，可以點做，幾時做」
咁每個公務員，每個人都可以自己判斷自己咩時間適合做咩野
唔需要你去質疑做咩唔罷工
高調做好低調做好，都冇必要同你交代
即「唔好鬥黃」

唔敢站出黎，你指匿名定公開先？匿名之前影職員證大把。公開有幾多人敢？你依家敢唔敢開自己名同公司，話自己反國安法先？

罷工係要多人罷而且長期罷先岩
有限期，罷得幾日只係得象徵意義

ching好有心機 推

Bump

嗱，教埋你地啲基本番工會學到嘅處世技巧啦

首先，root cause同fact Check
5毛同pr想醜化公墓猿形象係個cause，公墓猿首先要諗下人地講嘅有幾多係事實，有幾多係老作

之後就seek grounds
你地嘅grounds就係公墓猿都係打工同低層無力，但撐港共極權。但呢度就要認自己係會follow order去做違背良心嘅事，唔好否定一啲既有事實同絕對唔好吹捧自己同誇大自己嘅價值。
個grounds就係同其他市民大眾一樣係平凡人，唔會做到不凡嘅事（除非你係AO, leak啲罪證出嚟另計）

最後係twist同empathy
前面humble咁樣承認咗自己係會幫港共做事無say亦唔會走，但你地絕對唔係走狗黨安之流，希望大家體諒下屌得細力啲，唔好遠離公墓猿，令五毛得呈

你地識咁樣humble回應我唔信正常人會搵到位入你地，而家係成堆公墓猿吹自己為市民服務好撚偉大（係人都知為糧想穩定），又好重要咁（咩多個自己人好過多個敵人；迫人去對家乜乜柒柒，無人驚你地囉唔該）係度自我感覺良好同人嘈。而家係衰無自知之明又唔識講嘢呀

仲有無wfh同bno呢啲嘢咪撚上嚟同人嘈

你可以屌架
而家最大問題係你地唔比人屌一啲事實，你係幫港共工作，你係發爛咋唔比人屌嘛
識玩就認下低威咪撚講啲on9 偉論話點解唔準屌公墓猿
最引火嘅唔係shut up take money,係講到自己幾重要仲要唔比人屌 公墓猿真係無sense

偽命題？ are u fuckin shitting me
港共落order你咩部門都可以做嘢賣港架啦，你係咪會反抗？唔會嘛，而家係好多你以為無關嘅部門都落手玩嘛（LCSD/ 房署etc)
人地公司落order好多人會走，但公墓猿會唔會走？定係會照落手做然後話自己個心好黃？

咁多公司出左聲撐國安法，唔見佢哋d員工出聲嘅？仲講私人公司會走。匯豐同所有地產商旗下集團幾十萬人全部死全家？

一般政府部門可以落咩order，叫郵差幫手運屍定叫水務署去揸水炮車？當你真係荒謬到信真係落呢啲order,你又知公務員唔會走？

Two wrongs dun make a right
你一直可以屌大貓員工無骨氣，唔等於公墓猿唔屌得同埋唔係垃圾

就係5毛同pr 太倡狂，先有樓主開post 正視聽，唔係咪俾佢dominate 哂

你之前見嗰啲公墓猿點黃，同冇wfh，主要都來自有人忍唔住回應啲分化post，咁回應事實又唔humble?

你幾時見到有公務員開post 話自己份工好偉大？應該好少人會自大到咁

有幾多香港人罷過工或者敢公開反國安法，你咁講全香港人9成9包括你都係垃圾。

要幾得閒先可以長期mon po反駁？

唔好意思唔記得公務員真係好撚得閒添

依家係有英國人（美帝）覺得香港公務員垃圾
同埋唔值得比公務員用bno移民喎

點算好呀

老實講樓主新公務員工會有幾多人入 你就知道大概有幾多公務員立場堅定啦

有人覺得？ majority？有人覺得唔應該比BNO平權，點算好呀？

放長雙眼睇下會唔會ban囉

Btw Bno有平權咩？

公務員
前線
好黃

P牌冇得俾分，只好幫推

私人公司政治審查就無問題，點解淨係要公務員辭職？公司落order唔准同黃絲合作，要辭職？

又雙重標準又話公務員返工無野做，但覺得佢哋罷工可以癱瘓香港。私人公司1個打工仔頂10個公務員，但繼續返工就無問題，繼續幫政府賺外匯。

希望個公務員record 跟一世 連日本英國入唔到境就最好 大家一齊努力Twitter inbox 同候選人加油

支持公務買留守香港！

癱瘓香港政府，唔好咁天真，有一半藍絲返工己經多過而家wfh嘅人。而家癱瘓左？

你講呢啲野無用，你叫到英美禁左先啦唔好避我問題，做私人公司，交稅，為祖國貢獻GDP無問題？又話攬炒嘅？

一半係小數？

倫敦市長候選人講嘅 唔係我 同埋我做咩要答你

因為你呢啲人自己繼續返工，但係叫人辭職好虛偽。

黃嘅就要罷工？就算跟返區議會條數，6成黃絲罷工，最多咪cut到4成服務。留返d維穩部門咪得，停左d對市民嘅服務，政府會介意？

我都唔係香港大家都想外國少啲垃圾姐 唔好辭呀 不過辭咗都有哂record

推
我知我推唔到
但都想留條毛

我咪話你可以屌囉，但唔等於唔屌得某啲公墓猿 點解咁簡單嘅道理講極都唔明

留你老尾

原本你都知自己係垃圾，無野啦

事實大部分上嚟回應嘅公墓猿真係好大口氣喎
點樣回應事實法？ wfh有班柒頭話公墓猿wfh有帶頭作用（明明人地做緊，佢地未有） 仲鳩up啲咩無公墓猿支撐無基礎服務腥港市民會死曬咁

仲有覆pr都好，好多人又話私企撚妒忌佢地，又有啲話唔屌得公墓猿，唔好迫佢地轉投港共，好多都睇得出真心唔係五毛pr扮
我覺得樓主個方向無問題，但唔係其他人單方面接受呢個講法，而係要公墓猿檢討下自己態度，humble啲回應，其他人都唔會搵到位入佢地啦

況且比起其他人，公墓猿的確係直接take港共order做嘢，同奶共私企完全兩個層次嚟，我唔會覺得佢地可以話自己光明正大囉。無人會怪佢地為咗錢同穩定唔肯走，但唔好覺得咁做係理所當然同理直氣壯咁屌番其他人話佢地，我成日講個句做雞就唔好拎貞節牌坊

做雞都可以做得有尊嚴，但臭雞仲要扮清純仲要迫人接受係咩玩法呢？ 我就真係覺得大部分公墓猿無呢種自覺先會燒到個火咁行，pr點樣點火都好都唔會燒到咁行，我好肯定好多係真心on9嘅公墓猿引到個火咁大。有時唔好下下就五毛同pr 去做擋箭牌，最少我唔覺得屌嘅post全部都係佢地開到成半頁都係咁西利囉

我都批評緊啲公墓猿，咁我又係pr五毛？
到你地真係成熟啲有智慧啲識處世時就會明我講個句點樣都humble啲回應係幾撚有用嘅神兵利器嚟

狗口出不出象牙咪你呢啲廢柴
講唔過人就淨係識得吠兩下以為自己攞返個尾彩其實表露緊自己幾低下又無料

又話(我咪話你可以屌囉)，我都未屌出聲，話你兩句又嬲
又唔敢答敢唔敢罷工或者公開反國安法，自己又唔付出，仲好意思怪人

咁啱先發現到
呢個post已經有我講嗰種真心弱智公墓猿 （紺野木綿季），你睇佢點樣講嘢，一個已經可以令到雙位數會員覺得公墓猿真係垃圾嚟

弱智得過有D人，自己唔罷工，但係覺得自己有資格批評人地唔罷工

你現實係咪覺得自己好好口才但其他人都唔理你嗰啲人嚟 我一早移咗民罷咩工 我有公開反國安法呀，同埋我又唔係直接幫港共打工幫手打壓市民，有咩比人要屌？ 咁你隻公墓猿做咗咩咁偉大唔比人屌得呀？ 個心好黃？
唔係喎 ,你準備要宣誓效忠黨點樣反呀
公墓猿未有政治運動前已經係廢人代名詞比人笑開架啦，尋日先落嚟呀？

顛狗公墓猿
你實知啲人有無罷啦，到啲人答有罷你就叫人自貼證明啦
同埋呀公墓猿，我幾時講批評過你地唔罷工呢？ cap嚟睇下？ 定你真係失控咁亂吠
我由頭到尾都係講緊你班友做雞又要拎貞節牌坊唔準人屌，唔識humble自大又on9 多謝你實例示範

一早移咗民，即係你過去一年咩都無做過？淨係上連登叫人掟氣油彈？

唔妥邊個就篤鳩佢
唔洗屌哂全部公務員

humble?你憑咩要人humble，依加有野求你？你依加好humble？

係架，唔通番香腥港幫你啲垃圾公墓猿掉呀？
好同意另一位巴打講，真心唔想外國多咗你呢啲垃圾仲有多謝你幫樓主倒米，負資產咪你呢種

佢完全幫我個論點加爆說服力 十個樓主都救唔一個呢啲柒頭嘅damage

巴打 其實唔洗吵 大家立場唔同 冇咩好吵
睇住佢哋冇得移民 就係最好既結果
到時咪睇下大眾會唔會爭取幫公務員移民囉

P

我技術移民咗去民主國家住大屋，真正感受生活住咁上嚟撚佢我最鐘意撚到啲真心弱智出醜

係架，唔通番香腥港幫你啲垃圾公墓猿掉呀？

淨係呢句已經知道你嘅人格幾低賤，叫人掟氣油彈，自己係外國唔洗負任何風險。比人捉到分分鐘坐幾年。

邊個趕緊客？公務員有野要爭取咩？如果你覺得唔需求公務員參與黃色經濟圈、遊行、投票，最多咪以後唔參加lo，我又唔會有損失

我知做得不過唔想比人話扮黃，不了

Agger唔好再鬥黃

百幾個五毛/弱智負皮

講事實係回緊你話冇wfh 嗰句

就冇份嗰啲又俾人鬧緊，咪講事實自己做緊嘢，唔代表要拎著數

另外，你話講咩帶頭作用嗰啲，比例有幾多

至於話 pr /5毛，四圍引火嘅公墓猿都可以 pr /5毛扮，冇人話一定係批評公墓猿先係 pr /5毛

推
輕輕鬆鬆又spin走重點，唔駛做正經野

兒登仔冇腦

人地就識玩全面滲透
我地就屌爆自己人

都係嗰句，見到更多係真心垃圾嘅公墓猿事實係咪「大部分」都係PR/5毛大家有眼睇

啲公務員批鬥post淨係係日頭出現
一到夜晚就冇晒

係呀係呀
你又敢唔敢呀
又咪係淨係上連登講

切忌被分化

對家國際線輸到哇哇聲

佢地可以做既就係拖跨本地手足線 分化L

同路人請保持清醒

樓主講得好

啱

推香港獨立 唯一出路

所有公務員都係政府走狗